（用慣左）邊度仲有double a 舊版筆記簿買

好難得搵到一本中意用既筆記簿同好寫用埋最後一頁。
平時見到一係唔夠間與間之間唔夠闊，一係始終紙質唔夠好。
見到一本寫滿字既notes好鬼開心。
佢新個本價錢，間與間之間細左，貴左，d紙質差左 ，本野薄左

有冇人知邊度有舊版既double a 筆記簿？

不如分享下你地中意用咩做筆記簿

我覺得手感真係唔同人差好遠。
我個人就好憎無印仲有隻g字頭既紙有d滑面同間與間距離近呢d筆記紙

但見到好多人中意人用

notability

新舊簿皮一樣？

仲有人用實體筆記簿?